突發！有狗隻中咗武漢肺炎！

養狗末日！

JJ有骨定無骨個隻？

【新冠肺炎】漁護署：一確診者狗隻冠狀病毒測試呈弱陽性

Source from 支那01

有

Cls

世界末日

以為你講林女士果d

周巧兒曾公開表示有飼養狗隻，並公開合照。但不能確定此狗是否病毒呈弱陽性的狗隻。（網上圖片）

翻查資料，住大坑的確診者，只有85號確診者、馬主周巧兒，以及其確診家傭。但漁護署並無公開呈弱陽性反應狗隻的主人資料。

馬主隻狗

世界未日來了

我以為你講死黑警食屎狗先入左黎白白開心左3秒

動物傳-動物
-傳人 完了

3萬隻, thx

只野咁撚din

一樣啦，不用分那麼細

變種READY

我都有養狗
唔好人侮辱我養果種

會唔會搞到變大陸有棄養潮

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

當動物係街到接觸到病毒 例如廢老啲痰
而你返到屋企又掂過動物
又唔覺意冇洗手掂口鼻
係咪都有機中㗎

又掉啲狗落街

與其擔心隻狗傳俾自己 不如擔心自己會傳到俾隻狗
主人定隻狗一日接觸既人多D呀 隻狗係散步先會見到其他人
D主人驚叉咩

會唔會爆到所有哺乳類動物都PK

推比記者問

【新冠肺炎】漁護署：一確診者狗隻冠狀病毒測試呈弱陽性

俗稱「武漢肺炎」的新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）疫情持續。漁護署今日（28日）凌晨0時55分發稿，公布一隻居於2019冠狀病毒病確診者家中的狗隻對有關病毒測試呈弱陽性反應。

漁護署於2月26日接獲衞生署轉介，指一名2019冠狀病毒病確診者的狗隻需交予漁護署。漁護署人員同日傍晚到大坑一住所接走有關狗隻，隨即送往港珠澳大橋口岸動物居留所，並從其口腔，鼻腔及肛門抽取樣本進行新型冠狀病毒測試。其中口腔及鼻腔的樣本在測試中呈弱陽性反應。該狗隻並無任何相關病徵。

目前港珠澳大橋口岸動物居留所內只有以上狗隻接受檢疫，並沒有其他動物。署方人員會加強清潔消毒居留所內的設施。

雖然漁護署現時未有數據證明寵物會感染而發病或傳播2019冠狀病毒，但署方對上述狗隻進行密切監察，並進一步抽取樣本化驗，以確定該狗隻是已感染該病毒或是其口及鼻部從環境中沾染病毒。署方會繼續為有關狗隻進行反覆測試，待測試結果呈陰性後，才會把狗隻交還。

漁護署發言人表示，為確保公眾及動物的健康，署方強烈建議2019冠狀病毒病確診者的寵物（哺乳類動物）接受檢疫。牠會被送往漁護署指定動物居留設施接受為期14天的檢疫和獸醫學監察，及按情況進行新型冠狀病毒測試。

發言人提醒畜養寵物人士，須經常保持良好衞生習慣，當與寵物接觸後，應使用肥皂和水或酒精搓手液徹底清潔雙手；畜養者外出應佩戴口罩。發現寵物的健康狀況出現變化，應盡快尋求獸醫的意見。

周巧兒曾公開表示有飼養狗隻，並公開合照。但不能確定此狗是否病毒呈弱陽性的狗隻。（網上圖片）

翻查資料，住大坑的確診者，只有85號確診者、馬主周巧兒，以及其確診家傭。但漁護署並無公開呈弱陽性反應狗隻的主人資料，亦不知漁護署從接走狗隻的大坑住所，是否周巧兒的大坑住所。

諗起電影兩幕：

一路向西，有隻狗奶完地下啲精，再奶師奶塊面

伊波拉病毒，有隻狗奶完地下啲有病毒血肉，再同個妹妹仔一狗一人一啖 share 啲嘢食

呢隻武漢肺炎病毒可以好返都仲留存喺體內，勁似 AIDS，
唔知邊日又復發 + 仍然會傳染人，
真係開始有啲信係 P4 實驗室流出

我以為係班綠狗
btw, 隻毒同狗 mix 埋就 pk

諗錯咗乜嘢係狗

唉 仆街啦 大陸肯定好多狗又比人扔

唔怪得支那之前要限狗令

到時連d街貓都有
喂貓果班都幾高危

plague inc.

前排大陸係扔左好多貓狗

佢哋肯定又會認屎認屁，話自己有先見之明

呢隻狗有冇警犬朋友？

屌又殺貓狗

周融呢？

只

以為係黑警

看來貓狗都會中武肺，咁就解釋到支那殺貓狗。
武肺可透過物品傳播疾病

呢樣野本身都會中
依家係佢惹咗肺炎你表面消毒完佢
比佢奶你都有可能惹到你

比較想知佢主人咁毒會唔會惹到周融

咁嗱勁 可能咩哺乳類動物都入侵到 痴線

屌你
支那01都貼link

除非隻病毒變咗種 如果唔係其實人嘅病毒係好難傳比貓狗 再由貓狗傳返俾人 （應該係）

貓狗受罪

真係好怕有仆街因為咁棄養

我要既係呢D狗呀

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

伊波拉病毒結尾原來係真

漁護署於2月26日接獲衞生署轉介，指一名2019冠狀病毒病確診者的狗隻需交予漁護署。漁護署人員同日傍晚到大坑一住所接走有關狗隻，隨即送往港珠澳大橋口岸動物居留所，並從其口腔，鼻腔及肛門抽取樣本進行新型冠狀病毒測試。其中口腔及鼻腔的樣本在測試中呈弱陽性反應。該狗隻並無任何相關病徵。

未必係隻狗自己有病毒㗎! 佢個主人確診咗,咁佢住嘅地方就肯定會有病毒存在, 狗仔毛髮,口鼻,手腳痴咗病毒唔出奇...

未確定嘅嘢報到實牙實齒咁, 盞搞到啲人又發神經棄養,甚至殺咗啲貓狗寵物呀

：Ok我戴

diu 我以為...

但係都要都要喺體內繁殖到一段日子，先會被檢測到出嚟㗎

所以佢話係弱陽性反應，其實都已經係瀨咗嘢

傳到街貓街狗老鼠再入屋

好得意呀

屋企隻老野年紀咁大 不幸中左手尾長喇

狗 都有
咁佢隻 馬 有冇架

俾大陸人知道就仆街
掉哂d貓狗出街

鳥類傳到就世界末日

人類基數太大
病毒變種又極快，咁岩就係今次變種
香港加一分

點解會諗到隻狗會有, 然後捉隻狗去驗

比狗屌？

犬都中

仲唔係生化武器

大陸人又會掉哂啲狗

好腳法

巴打獸醫？

我以係死黑警

屌開心咗3秒

Zombie dog

唔怪得之上年北京要殺狗

屌 以為係毅進狗

咁搭巴士廢佬用手抹完口水再掂落扶手你再掂個扶手都會奶野

合成獸
合成病毒

乜野叫弱陽性

如果係傳到
無一個國家可以幸免
全球都大爆發

Diu，個標題我開心左一下

天滅中共

屌滅撚埋呢個垃圾處去la

武肺病毒可以感染狗，其實一啲都唔出狗。

上面篇文講SARS病毒可以同貉的ACE2有效接合，而貉的ACE2同狗的ACE2達九成九相似，所以可以藉此推斷出SARS能夠感染狗隻。

武肺的ACE2 RBD同SARS的ACE2 RBD有七八成相似，而且亦已經有細胞及動物實驗證實武肺依靠ACE2入侵人體，所以武肺能夠感染狗隻的機率係相當之大的。

同問，之前出過中性都已經R哂頭

隻病毒本身有能力可以感染狗。

大哥哥

嘩屌

之前有報紙話唔會人傳狗，話係細胞構造唔同之類。。。流感都唔會人傳狗咁講
點知

我食狗咳緊...好驚呀

我又覺得未必 因為隻病毒爆咗咁耐依家先第一單 咁即係話本身隻病毒未必會感染到狗 可能係隻病毒變咗種 可以透過人感染狗（可能支那已經有好多單 唔排除支那有隱瞞）

唔好啊 拉

詳細看#92

食狗😡😡😡😡

天滅世界 中國滅左人類文明

香港都一定有班on9咁做，唔洗等大陸

Carrier唔同感染

你都食 冇陰公

世界末日，成條食物鏈玩完

Cls

我投降啦
你諗得出嘅途徑 佢都傳到

但係點解過咗咁耐先會有第一隻狗感染嘅

到底係世衛要認自己柒左
定係漁護要認自己做錯lab test先

WHO都信就死得啦

咁真係大件事
會引起恐慌

今年會唔會真係攬炒成功
忍痛一時 隊冧中共

如果連狗都中
唔好話中共 全球都死

衛生署漁農署應該可信過WHO

At present there is no evidence 其實只係話未有證據，無話無可能

食狗肉嗰啲國家會死先

以為係兩腳狗

大鍋了大鍋了

未確診啊！

攬炒成功 不過係全球

有成千上萬個可能性。

可以係近排先開始針對狗隻進行測量，所以後知後覺。

亦都可以係狗隻最近接觸到主人的體液，因而受到感染。

咁要定唔要先？
難得中共真係滅亡的話

咪就係

睇吓你覺得用人類文明換抵唔抵姐
我功利主義啲 唔想

巴打係獸醫定咩

外國留學科研PhD

當初係世衛出嚟澄清
如果而家又扮有先見之明即係曲線笑世衛唔可信
然而世衛奶共表現有目共睹轉身即中迴力鏢

哇 好勁

係咪一定要bind ace2先可以做carrier?
佢做carrier定會發病同ace2有無關定只係immune system既分別？

同virus唔熟想請指教

殺左好多貓狗啦...
班人畜生黎
養個時就貪得意

血液傳播，雀鳥同液體傳播仲未激活

依家已經有至少兩份學術文章證實武肺透過ACE2 Receptor進入人體，無ACE2的話係入侵唔到。

最有力的證據就係將武肺病毒打入老鼠體內的話，老鼠無任何大礙。但如果強行係老鼠體內生產人體的ACE2 Receptor然後再打武肺病毒入體內的話，老鼠好快就出現同人類相似的徵狀。

透過ACE2 receptor進入細胞之後仲要靠細胞體內的protease 斬開S1/S2 subunit先可以繼續搗亂，內容太長唔打。

遲下可能開po講吓，巴打有興趣可以起我底，之前開咗幾個武肺科普po講武肺的基礎知識。

屌你老母

真狗都要3萬 有幾黑心呀

City 獸醫係咪應該要貢獻下？

落地獄啦

會唔會本身已經可以傳染狗 (假設係#92嘅source講嘅係成立)，不過冇病徵/唔明顯？
以住SARS都冇發現
究竟係病毒基因不停變異(or人為)而適應狗隻呢個宿主嘅體內環境去感染
定係本身外來接觸有病毒入咗體液而咁啱被驗到，可能病毒已經係體內失去活性
定其他原因...好想深究
Anyway純推斷，討論下

你做咩春啊
屌你老母

食狗肉嗰啲仆街了

831你地係咪忘記矖？
我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

屌以為講緊又有黑警中

咁隻狗去邊度醫好

屌你老母支那賤種狗

今次真係含球剷

痴撚線變種了

真係好撚慘

屌你做乜撚嘢啫

鄭女士

推

但無ace2既老鼠都可以做carrier?
諗緊會唔會無感染到隻狗，只係佢有接觸過病毒所以有陽性反應，好似隻無病徵既鼠咁

支那豬應該會劏曬d狗食

韓國都食

只你屎忽

依方面就唔太清楚

武漢肺炎混禽流感

出自

【武漢肺炎】狗狗係播毒源頭？ 浙江溫州2村殘忍殺狗片瘋傳

傳得狗即傳得鼠，咁就要切斷所有貨運喇。

人渣

傳埋狗就玩撚完

我兩年前轉身分證好似自動登記咗做選民所以我區議會有得投
立法會係咪都係自動咗？

頂....之前唔係話貓狗冇嗰種蛋白酶定乜鳩所以唔會有事架咩....
即係依家係變左種?

香港d人都可能會棄狗...

唔係話條key都好唔同咩？
又變咗種？

富萬家二月五日係跑馬地出賽，由巫顯東策騎，唔知周融同周巧兒有無去喇。不過睇周巧兒出現過係馬會的情況嚟睇，應該有去。十二號開始發病，若係一兩星期前惹病，咁有機會係睇馬仔個時候被其他在場馬主或人惹到。若係呢個日子前惹咗，咁
該場賽事由大紅包勝出，馬主陳金雄，阿叻D fd，澄海同鄉會揸lift人

no birds, no animals, nothing

封城或隔離，對人、馬、貓狗有用，但鼠同貨運呢？

召喚老衲-

CLS

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

難怪大陸禁狗

只
支那仔發現

動物都會傳染既咩？？？

都殺左一段時間

😱😱😱😱

跟林大總統學野姐

隻狗中左者係隻病毒已經異變左
人傳動物仲會有洗牌效應
例子好似禽流感一樣會有變到好多款
係好撚大獲既事

係

有無人記得之前大陸撲殺大型狗隻？

大陸之前先有當街打死貓狗既影片，又係因為驚佢地傳染人，好殘忍

嘩屌好撚痴線

只你老母閪呀支那狗 唔撚識打字？

動物傳播

黎緊仲有3萬隻中

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

係咪要人道毀滅？

其實只係口鼻肛門樣本，口鼻有就唔出奇，只狗係周圍聞周圍賴，但肛門樣本無

唔好再睇01啦

屌⋯⋯以為又有警甴中！搞到我仲開心咗2秒

好撚大件事，就算人類疫情完咗，有機會動物感染再洗牌，變成強化版風土病

其實係體內定體外發現

有刻諗係咪d毛度發現
真係既話呢隻實驗室病毒都勁，最強既生化武器

支國準備大屠殺貓狗了

煮熟就冇事

驗屎應該好啲

100%中

好難講，唔知狗既消化系統能唔能夠完全消化曬d病毒。你食兩蚊都會痾返兩蚊，狗飯係有病主人放既，食物含有病毒，食落去會唔會好似兩蚊咁樣出返黎

聽講有親密接觸先會受感染

屌！

以為講黑警

無辦法，好似總有D 低賤既人種影衰哂亞洲人。

Sad but true

中你個頭呀 又標題黨
隻狗係有病毒係口鼻唔代表有感染
你咁講先令到啲貓狗有危險呀
拉

係囉！點解會無lala驗隻狗？？有病徵？？

以為講黑驚, 等我仲鬼死咁開心

冇嘢嘅每次返嚟都用濕紙巾抹勻佢全身

Inconclusive or weak positive with Ct values from 37-40 indicate minimal amounts of target nucleic acid which could represent early or late infection, residual vaccine or environmental contamination.

打車輪

佛堂水龍頭手柄同書都驗到陽性啦
係咪個水龍頭同書又中招？

可能因為咁而唔食

自動以為係狗隻
點知係真狗隻

然後好似恐龍滅絕咁
有新既物種出現

以為講 popo, 出返去先

識唔識分沾染同感染?
北角本經書同水龍頭確診 WARS 咩?

狗中左有咩病徵？會咳嗎

以為講緊死黑警，點知係真動物真寵物

如果狗中得，馬都應該會。

狗體溫39度。馬的正常體溫為37.5-38.5℃。

屌佢老母又殺狗

CRCoV

只係狗口同鼻上搵到病毒,糞便樣本冇,冇任何病徵,根本只係hi到d菌仲未死

傳咗比狗狗
好似E波拉病毒套戲最後個伏線咁

以為黑警
仲開心左陣。。。。

錯嘅都係武漢P4實驗室, 狗會中都係因為病毒係人造嘅

武漢肺炎=生化武器

等候人道毀滅，全黨死清光

以為popo

唔係傳到, 只有口鼻有好大機會係lam到或者吸咗係環境嘅病毒, 痴咗落去所以detect 到, 冇講過係感染!!

隻狗都唔係中... 起碼而家根本冇evidence

無j個隻

第二宗人傳狗？

hi sir, 唔係講緊你地 出返去啦

係喺隻狗身上驗到有病毒 唔係證實隻狗受感染
隻狗日日奶個有事既主人hi到啲病毒都好正常啦

唔好啊